1.-Las tablas del inicio--->cambiar los datos*
2.-Logo de navBar*
3.-Cambiar de lugar el boton ingresar*
4.-Cambiar tablas en instructor*
5.-Modificar tablas ver---->instructor*
6.-boton de regresar al buzon de instructor*
7.-chips en el buzon*
8.-Empezar con las pantallas de administrador

mañana 8:00 a 10? empezar lo de web 

ADMINISTRADOR
-Dar de alta alumnos
-Dar de alta materias
-Cerrar el semestre
-A	gregar auditor